美斯同牙朗都好睇唔起世一摩

三次都冇出席

根本眼中冇佢

好撚小氣

其實佢地心諗
一直以黎都係得對方先贏到自己,有得同自己爭
今年黎左個2打6,你話佢表演好勁咩?又唔撚係喎
佢地兩個都拗哂頭,點解會輸比佢,根本冇放佢在眼內

東邪西毒
點會睇起起個尹志平？

其實係你諗